[文宣]用一分鐘喺連儂牆停一停睇下

請大家停低一分鐘望下文宣。過咗兩個月，而家每次經過連儂牆都只係得好少人會停低睇，掛住守牆作用唔大，我地係要宣傳！

其實好多文宣大家都未睇過
接受多啲資訊又好，欣賞下文宣手足嘅作品都好

當其他人見到有人停低睇，佢地都會自然停一停睇一睇
我地要平時接觸唔到文宣嘅人睇先有用

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

加油

係，自己痴緊嗰陣先知有咁多新野

咁辛苦黐完唔係要嚟等廢老撕！！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

啲字要大隻啲廢老先睇到。

貼老毛習種圖打底！！！！！

而家accumulate落嚟嘅野有啲多
喺一堆睇過嘅野/過咗時嘅野之中搵新野有啲難
好容易望兩眼就覺得之前睇過哂

其實係，係要等佢地撕完之後就可以輕鬆更新文宣
講笑

有人停底睇，就有人跟
放映會 都係

係！

Push

放映會better

推

忽略左宣傳叫人睇文宣

今晚放影會見

推